奧巴馬正式宣佈：如果特朗普連任，自己一家人將移民加拿大

奧巴馬正式宣佈：如果特朗普連任，自己一家人將移民加拿大 ,因為拜登嘅事件會拖埋奧巴馬落水，所以佢要冇鞋挽屐走。

cls ,唔走等比佢拉?

孟晚舟都可以引渡,你估你會冇事?

躝啦，番非洲啦

點解唔移居中國呢

source?

去支那

睇黎要執定行李

fake news

e條食黑鬼養到中共肥肥白白

咁鐘意虫國，唔移去虫國？

移民中國啦不如

驚比人拉要走佬

你返返非洲啦

頂
thx

香港人宣布，川普當選，全香港人到美

同台灣果班投韓魚講嘅野一樣

畏罪潛逃

原來主流體專登用呢d fake news去引起呢D話題狗撚到

唔緊要，有引渡，一定捉你返去坐監

走佬去加拿大冇用架，身有屎照樣引渡返美國，要着草就去大陸啦，嗰度無法無天，啱晒拜登同你。

關乜事

緊係移民來香港喇，一小時大灣區性生活睇驗，又唔撚使怕被引度，仲有支那賤民共和國保護

驚比人拉？

Byebye nigga

驚俾FBI拉

仲以為話移民番非洲森林

我屌你個非洲，我巴西架碌柒

返支那好似好啲
Btw啲台灣藍絲去咗支那住未

玩到咁大

加拿大同美國冇引渡協議?

佢老婆都未選點會移民呀

好撚多fake news

移民中國囉，屌你老母

China welcomes you
佢好似有個細佬喺中國住

Ok
拉

身有屎
咁最終boss clinton family呢

拉

話時話佢細佬係咪仲喺支国定居？

移民中國啦

逃犯天堂

移民去支那囉，反正成日都去呃錢
搬過去即刻可以呃返個美利堅人大代表黎做

推

到時會唔會BLM?

2000年代，胡應湘時常對香港政治問題發表意見，他曾多次批評泛民主派人士，包括把以遊行方式爭取普選行政長官稱為「暴民政治」。他在2004年立法會選舉前曾聲言若梁國雄（外號「長毛」）當選，他會離開香港，但在選舉結果公佈後卻收回有關言論。

前車可鑑啊，奧巴馬

別讓奧巴馬跑了

去大灣區啦
你細佬都係賊圳啦

堂堂前總統小氣到咁撚樣. 仲可以投佢支持既人?

咁trump 可唔可以話,如果我輸9左.我就射兩支去中國先?

關禾地鳩事咩, 死CHANGE閪, CHANGE條撚咩佢在任
死力架!!!!BLK LIVE DOESNT MATTER

心繫加國

推呢個

驚比人拉

fake news 拉

佢細佬喺廣州，點解唔去支那

搬去大陸啦
除咗美國敵對國之外根本冇得走

要睇下共和黨會唔會真係去到咁儘

又有小女孩

去支那啦 黑鳩

笑死

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好行夾唔送

我係侵，今晚就整架私人飛機送走佢

移去大灣區啦，中共一定保護你一家人

仲係賊圳呢個邪惡基地添

PUSH

去加拿大WECHAT過數方便好多